其實段狗都算係咁

都好過其他大學校長龜縮呀

你條合格線會唔會太低?

冷氣軍師唔知二號橋有幾重要
如果只係二號橋放保安會發生咩事？
因為就咁聽落去算係咁，一條橋比自己放保安，換班狗撒

收皮，謝謝

有前設既談判，on99

憑咩學生就一定係「示威者」？

其實想點啫 守又守唔撚到 人地一衝你就雞飛狗走 想點?
火力又唔對等

其他大學做得唔好，唔代表佢都要做得唔好，亦都唔代表我哋要接受

好過郭位撚樣

係班大既唔識做呀，立法會議員，校長，外國勢力無一個夠姜

仲有
D保安好多都係前黑警(中大我唔知)
容乜易放佢地入去